求教邊到有得睇日本各類馬拉松/跑步比賽??

睇旅遊節目話日本長跑比賽好多野睇同施備好豐富
小弟好想試下去日本跑
有冇人知邊到有得睇資料??

推

你老味駛唔駛我 search 完貼埋條 link 比你呀？

ok

Google 日本馬拉松就有

好少資料

推推

推你老母 樓主死全家

1.去日本
2.去馬拉松跑道䣓離
3.睇

巴打加油

加油伸手？

伸手插你老母隻閪